有冇搞錯，體溫監測員58蚊時薪？

樓主一個post得5毫子

物管c都要炒散
低賤到

樓主食米唔知米貴

失業率新高，34.5都要做啦

隨時中招

樓主正職入足成個月口罩得八舊

認真想做

咁高人工架咩
渣住枝野嘟吓啲人個頭就有錢收

要成日舉起隻手都幾攰